究竟爭先恐後個「恐」點讀

究竟係讀「ong」定係讀「孔」
同朋友研究左好耐都唔知答案

爭著上前，唯恐落後

咁「唯恐」你點讀？

巧ong怖